心事台🚬

❤️

小妹

代香b搶三樓

得知

thanks 了

Jump定先

Hi

樓下有性病

我

叻仔搶到1001

吊

係

又性暗示

腎總重心：愛隊客其他

40 50 客 其他

嗯～

好撚痛塊面 迫我用媽屎再用面霜
今日磨砂>爽膚水>媽屎>面霜
平時 爽膚水>面霜

唔使幾日就磨咁密呀嘛
我一個月都唔g有冇磨一次
不過我係懶

買埋半場客其他了

用開磨身嘅

我成日覺得唔磨就會皮膚唔好
我買左盒磨手既 好好用 用完好滑

我有盒沐浴露磨砂 250蚊盒

我用the body shop

過塘上返水

香b❤️❤️

Ok

我果陣2盒一齊買 沖涼果個一個禮拜先用得2次

xd

路遙知馬力 日久見人心
古人誠不欺我

想做大娛樂家

塊面脆弱呀
唔好磨咁多啦

同盧對

頭先果場

咁要幾時用一次

詠

你feel到有死皮鞋手先磨啦
冇理由幾日就需要磨咁嚴重掛後生女

仆街對咗，要輸了

練心好唔好

星期五 4
莫斯科火車頭(主) 對 莫斯科斯巴達(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.98

$ 200.00

斯巴達未拎過俄羅斯超級盃冠軍

Gun

唔買睇戲算

唔知點解似thomas頭

Cccccccccc

0245 buy what ho

不buy la

-7cccccc

斯巴達

禁區都入唔到

半場角大

利記hea撚到 大波24

10角未?

比人入埋

利物浦0射定冇數據

射左一球

咪亂講 韋根會幫手

猁物浦踢英甲啦 踢乜歐聯

巨根都入到波

英超都是_

條友窩利撻落隊友到，隊友射遠柱，米勞列例牌企定睇波

Sabon好用

9.5細我辣椒油淋屎眼

我都用緊body shop磨手

屋企格黎無

我用緊L'OCCITANE

費奴空門橫傳。。。

唔好7角完啦 比多3角

垃圾利垃圾利柒到彈起

8 !

點解我咁撚蠢

若要生活好

典解韋根個龍踢得甘認真？

有冇人知 利物浦果場依家幾比幾

1:1

求你下半場唔好刷角

半大表示汁翻身彩

刷角!

10點果場買少少8.5s先

針

差啲比費明奴射撚走哂我啲錢

差唔多兩年，我決定同你講再見啦。

求你唔好再刷

客入未

我有 帶你去

今日無跑步差咁d野

角呢屌你

對唔住阿

-1

唔該曬 比多角我 我愛你喔

主隊頂住

無人屌球？

角呢?
客入波未?唔入波學咩人讓球

??
屌你老味差一角阿 快手啦

10cccccc

CASHED

無人

果然是生活好

斯巴達入波未呀屌

AHOJ

好眼瞓

快入呀屌

無人show我 橙

頭10抽1派[black]我[/black]100咁有人應我未

好撚sad

我show ok?

你又邊個，改哂名

迷朱主席

on9你就想

dklm...買大開細...

跟m巴2注都豬

跟d唔跟d就會咁

贏你唔講？

生日快樂

JER我師傅 人黎 圍鳩佢

Lo 又win

多謝

佢贏又唔係我贏
我跟唔中咋嘛

完全唔記得買波

咁咪姐係你無跟曬囉 咁關師傅咩事

前幾日果日出既中曬唔見你跟?

瞓啦，聽日返早

啱，但係你輸

屌你邊到有jer 自己冇運揀唔中

炸魚薯條同我一樣咁黑仔

跟哂咁多場實中喇掛

保護師傅

保護朱古力

邊個JER我師傅就係同我朱古力過唔去

黑境上黎跟邊個都死

做咩轉左名既

起

改名轉運

你好大power

我都轉左迷M

盧

贏100
垃圾利

大唔大另一回事 JER我師傅就要同佢隻秋

Ok
想揸你

瞓啦

比D power 你揸下手

早抖啦

我啦70

牙廁天真嬌😅

派佢WO

朱古力都知啦

我用緊電腦上連登 易睇D

屌你 呃我訓

9upper is sad

傻中廁

bowie

詩

呢排成日失眠

乖 去訓啦

瘦底樣衰有限

邊忽靚

我長期 唔知點返工

你都瘦底

5場開了4場細 第5場sick買了

大！

瞓唔著

做乜呀

遲早暴卒

我衰多口

笑咩牙

無法

炸蛇交足學費

完全無瞓

又開緊工啦

返埋今日先放假

太易玩

跟實你了

派我未

尋晚d波果然係全細

加拿 大

成功推到第一口

冇野

活著就是折磨

好眼訓 好攰

Weak

加拿大盤

10點 點買法

轉左平手

不買就然

冇錯

9.5s

仲唔開波

洪都1.5sw2.38

gun

即場w都撈埋?

怎能不跟mama

2016 ga May ho Lin jing

搶埋樓主飯碗

打多左

洪刀

即場大小球王

有咩角好買

早晨

加拿大盤 即w next goal

faith

早

屌
我件白色tee呀
倒左啲茶係件衫到

茶色TEE 幾型

有時5好同$$過5去

\ 早晨ー！/

謝b早

安安

即刻買過件著啦

好易搞姐

受情傷 allin左0:0波強

受精啦

😂😂😂

呢兩隊野默契波hea踢齊齊出線 0角0入球

教我

射我

我琴日先買咋

洪都和波出到線嗎？

😂😂😂😂

慘豬..

再笑牙

不了
now 4411
加和出線

😂😂😂😂😂

最佳第三名三隊都同分

ar b

😂😂😂😂😂😂

米搞事拉 我好橙加拉

洪都贏球一世球迷

111111111111111111

😅😅😅😂

8.5s

乜face牙

i miss u😭😭😭

善狗

打能錯😂

善狗無賓周

siu4

切了嗎

2222222222222

梨油siu mud牙

靜拉 買撚左8.5s

終於肯刷下角😅

女又無 錢又無 買角細又爆角 買角大又冰角
買盤讓人又踢到好似買左受讓甘

米能刷拉..

我數完有角定有角我先數呀87

87

梨數完米有囉
梨吾數禾米5豬有角

數爆你班角小黨牙

...今日立即變雙失青年

西面又吊打

靜拉

笑4 駁5刀

駁5刀

對5豬牙
如果梨見到既話就搵禾拉 禾幾時刀系到等你

pish

希望樓豬5好改心事台-,-

矮仔善5出水，琴晚5sick賭。。。

梨過得開心就好了

典解禾甘能蠢

買左加拿大😂但又唔夠信心list入平手系列

米燈...

allin左..

又gc食

潘頓我屌你老母還我血汗錢

度左個100%位買角，想唔想知？

話我燈

1.5大？

cashed thankyou

急不及待想猜謎了😂😂

平手系列要埋齋

變身真係好勁，但錯

星期日唔去馬唔好買我

咁都唔派講唔通

唔等中秋？

米搞事拉

想知

5點vcity 請食飯

😂😂

系

2.5

不見不散

呢排見你ig咁happy你都唔去馬

屯門
我係city u等你

Get到啲野

333333333333333333333

以會員畢爾包作記認

shit
加拿大唔大波叫乜撚野加拿大
邊撚度大呀，睇過？

2.5 cashed！

你咪走 我柴灣入去好遠

報了

咁都唔計入球

約撚左啦

5叫

吊梨米系谷約左

請我食咩

你請..

玩到謝哂

屌你老母還錢牙

狗餅首映拎左最佳新馬

岩岩腥左最後一句出去 唔知佢仲會唔會應我呢

米能提首映拉

又有谷

是但啦咁

求帶領

john嗎

siu乜能牙-.-

有狗公廁放題

會

尊重

好想喊

樓豬放題 不了 臭到仆街

莊

pmed

有仇？

點解

巧大仇口 佢殺我全家

點join？要收$$？

西面食野口火

hi

食咩

5豬

佢果次轟左好多K跟住跑第4😂

琴晚真係全細
好在啲垃圾波買好細玩玩

黎耀M

琴晚細波日

一隻馬點殺你全家
eg 首映唔跑第一，我推晒全家落樓果d？

吾能系跑第4
系跑第1 最後100米變能左最後牙

支持洪都拉斯嘅請坐die～

有無買俄9.5？

好遠..

hohoSIU

差5多拉

食女5能見你話軟

吊.. 典同牙

買咗啊，贏返琴晚啲細波 仲有贏

【冠軍人馬獎】★現場報導★
率先頒發 #最佳新馬！得獎馬匹係蔡約翰馬房的「首映」！

#ShatinRacecourse #GoRacingHK #冠軍人馬獎 #馬季煞科

吊梨老味牙

有個巴打都好似話睇係全細

Yes 豈等閒巴打

8+1 up又話我

收到風我琴晚比人追擊

頭先巴打又出左場水

你追番post?

出咗咩

同路

m 巴

記得追post

典解會貢架

me 1.5s 2.38 now 1.5 2.65
咁就有38%-65% profitw快過弱智8+1 up炒期啦

1.5 入唔入得過

唔係 19%/32%

成日打個w字係咩2c

暗c囉 仲問

Win win win

44444444444444

上

555555555555

-3c

連c

25?

我買角大先

你話唔好買大既

KY 大細王

HAHA 我都無買 最多無得數姐

6c

666666666666666666666666666

KY有谷

送角

-2c 快

小圈子

你班角小黨有無補飛

7.5s 點補

我有出水的，咪1.5s law

姐係8c完，角膽都唔洗度

角水就唔出

有7.5高水

-,- 係咪有咩5會

佢從弟有出啵

入波未

喜欣即場大細破燈就開始串手足啦

c fu 仔無gp同channel wor

唔話比你知姐

hahaha

原來係咁

7.5s

琴日第1、6場消失了

洪都上啦屌

補飛啦

即場都改埋野啦87

Same riad
洪

有咩留返拜山先講啦

加拿大仲唔入波

咪係 就完場先講

依家點補

9.5買細.... 高2格就繼續追細

same

29.5s allin

叫爆佢 5駛心掛掛

有29.5就大啦

西面係咪要咁對禾牙

除非你一注買好大
買得大追得大 好易爆廠

咁你係25呀嗎

加拿大入波就有了

6.5係信心位，不過足水無出現過

25西

7.5S 10
8.5S 20
9.5S 40

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒

dream big你個名都big仲買細？

勁！

全大已死

你又真係喜欣BB 咩

of coz

me 大細之神

洪生識入未

77777777777777777777777777

6.5 1.8X 點買得落手

7c

7

希望連一連

有錢羊都買唔落

你買下9仔ODDS都5買又係87既

HAHA 我都贏夠

1.8x都買唔落手

尖逼咪再買6.5 7.5呢啲弱智中位啦
好多錢牙

我了

咪係 試過1次以後都5敢 基本上一個連C就無得補飛

係咪應該買大

我覺得會有角

無2點買

8.5

過多陣再入細
我都係10幾分鐘前買
有即場睇定啲先

8C

洪都拉斯速度來球

9c

加拿大仲唔進球 踢條系牙

唔入波係咁刷

角大搞掂 出街了

咩話 9C 😂😂😂

88

9添😂

加拿大谷前左

買左平半高水 上阿

煮野食先

入波未牙加拿大

洪刀拉西咁廢都屌唔入

加拿大然派100

Lm

屌埋加拿大先煮

洪洪洪來球

10.5😂😂

走盤既話不如輸撚埋佢

CANADA

然左先留名

未輸

洪都拉斯贏波晉級劇本

想睇

Me

點忍

0:0不如米能踢

洪都拉斯：有冇人見過我對射門鞋

高士路時間

10 10 10 10 10 10 10 10 10 10

SELLING STOPPED CORNER HIGH/LOW FRI 7
Canada(Home) vs Honduras(Away)
Corner HiLo
High[10.5]@2.95

夠彊停角囉

洪都

殺呀

唔賭角

加拿大入未

想知80%

加拿大入球呀救命

加拿大然派3個100
然左先留名

11C

勇士

扑扑 stand with you

中撚硬啦

望完ODDS已經即刻入

丁丁唔派講唔通

洪都is 80%盤 求你贏

加拿大要入球

同求

加

...買撚左盤牙

應該補3分鐘 加拿大絕殺

JUMP

仍愛 回憶

買咩

加拿大

咩都無買先JUMP

洪都你食撚屎

洪

+3

劇本來了

差不多要絕殺了

加拿大成隊波執柒左佢啦

回味每一吻

有受讓果陣又唔買.....

洪都死得未？

1.6x點買牙 仲要得半

斷腳啦屌

加拿大然派4個100
然左先留名

踢撚左90分鐘一球都唔撚入 踢黎做乜撚牙

你識
你今日會贏大錢

11:17 射門
0:0

ft 00

辣殺

狗黎

on9 加拿大咁都唔入返球

加狗阻我派錢

10.5s都輸😂😂😂

你買咩牙

角細係毒藥

係咪好頂癮

買晒呢D了

買左對家嗎

起到身買左場輸既寧願長眠

好人好者做乜買角細

戒賭啦

SORRY

skip了

No sor la

RUN?

輸左500

好彩買左下盤輸少d

有

又500k贏半

請愛惜朱古力

今日唔sick賭了

琴晚啲大波輸哂，想4

師傅

比人追擊仲要

細波贏無買

擊殺我

早知我買了

已買，5k，郁都唔驚

5好話比人知

已經聽你講細注

唔出啦 等幾個知就夠了

自私食

咁就咪講啦

咪係 屌7佢

講b定s得唔得

有冇機打

咁有乜2c

jer我地的2c

買角膽2c

嘻 媽媽我知啵

tg話我知

唔得呀 誰人都不能說

個個都私食

我呢

好耐冇賭球了 休息左成個星期

禾都g

冇人出 咁我出囉

夢大幾時4 🤝🤝

出又屌 唔出又屌

係水我都g持

新人留名

咁就咪9UP啦

沒有錯

唔支持

hi I'm new too

有無人比料我賭，平時跟開朱蛇，但佢退休了

賭仔等左今日幾耐
終於有返D正常波賭下

我都唔想講，琴晚想4

美國主客和主勝

急不及待想玩玩了

好難忍阿

好在買100 200 過下手引

岩岩起身
而家去跑步好定食完野4點幾5點先跑好

想跟

喺床用緊電腦

禾係吾會出賣ky

same road ah

呢D人5賣5得啦

信你 跟

kaki準備好聽日未
因為我準備好跟了

詠b 善妹 謝b 好

你地唔好再話我@龔嘉欣bb on9了，真係無面俾

樓主有無心水

手足嚴禁再話我@龔嘉欣bbon9了
第一次警告

ky正on9

我屌你屎忽呀

開波前比大家啦，ok？

mama

你唔係不嬲都冇jer㗎咩

想g 了

仆你個街，今朝真係較定鬧鐘起身輸錢

諗左好耐買9.5s 1000定500，好彩買得500

😘

有時真係唔可以唔信郁水

啲大蛇仲未起身？

啱 學善狗話齋，買1000繼續追可能我爆左廠

A4蛇咪起左身

想跟你了，新人留名

又話買細

重心一場

呢度邊個大蛇 想跟

又多個死人妖

詠妹

up乜鳩

！妹

個個都扮新人賭博會有+X嗎 @.@

呀你又記得 太低水，想買半0.5/1s又淆，覺得唔夠角穩陣，點知原來調番轉

唉 我屌你老母

盤

有無人跑

我都想g

因為我都想買

有人嗎

係唔明點解

又得我地

我個洪都8.5s爆左既

點撚樣解呀 樓G

我可以

唔正氣，不了

真係無人明

買左？

btw 買6點算
頭兩場好似好西

A4有無tg

1700 1800
即場角球🤤

有呀

買左盤咋

Pm ed

Totally same road

我都係啦

過大海都冇咁嬲

返工亂買就豬
唔見左十蚊

做乜撚呀又

買杏仁餅呀唔該

撚就有 要唔要

由依一刻開始 買角細就係我既敵人

樓主出乜9呀到底

小妹g

米撚燈啦

收嗲啦 一人十場囉 仆街

快

你收手啦

All in跟樓主先

正

重心26場

有無人樓g個兩個emoji點解係解

狗諗既野 人點會明

廢事比$$你地賺啦

我只能夜夜哼情歌

所以不嬲唔明你諗乜 做乜賣料

🗣⛑

變身珍系有賣料？

中午跑步真係好撚辛苦

你理個傻西瓜做咩

熱到仆街呀

發生乜事

因為佢都係傻西瓜

果日牛屎開PO單野
樓豬尾埋我 正ON9🗣⛑🗣⛑🗣⛑🗣⛑🗣⛑🗣⛑

善妹想點

呢個又真既...

賣料唔分錢比禾

OK SHARE

勁 我12點幾夜晚跑都熱撚死

頭先出左26場 分到幾多？

買左個prada銀包比男朋友 眼淚都流埋

明明好開心

如果中晒既話 應該會有二千六百萬參加慈善啤王大賽

我收到佢份禮物我仲開心

識幾耐唔係問題 值唔值先係問題

琴日9fing fing買左dxa1

一層樓

買球未?

係呀

你原本咩名

SIU4 無人SICK

唔係啦

想做你細佬

係一棟

咁快買咁貴

💔🍒？

咁易咩 無錢就咩都唔得
但係緊係包埋好多窩心既行為啦

💔

應該佢男友都送左份咁上下

咁ok der

bingo 佢送左個celine銀包

流浮呢排唔浮既

5好笑

點解無人送野比我

問緊野牙 笑

其實我都睇唔明點解樓主個兩個emoji = 烏冬

福仔咁有taste既

我大可以唔送 但佢之前都話想轉銀包
我有既錢唔多只係送到依d

rich

馬會好似都幫咗你好多

輸緊幾k

收聲啦

有時收心意禮物真係好過啲物質野，好似係。當然有心意，又實用就最好

佢之前話想買麻

牙哥

貢惡

我大佬係矮仔善

最近我反手, 沉迷子

流浮反手系堅沉？

唔明

佢話係烏冬

豬非蛇呢個新名有咩含義

佢潛埋水

從來emoji先係重點

佢cow 女已經放棄依到啲手足

牙善鬧走左牙伊

唔好冤禮

走啦4人妖

做乜鬧我善狗

鬧緊我定伊雞我傻傻的也分不清

molamola

謝b mon po9來
伊雞一去廁所就會上來昅下我地

咁arm上左黎

諗左五分鐘都諗點唔點解做烏

認真，你諗到點解咩

想買尿袋 有冇咩牌子推介

我都想問下佢...

3rd kit?

Minipro

樓主1999

開餐

點解可以咁可愛

Promini先岩

用緊iPhone 7 + Smart Battery Case

全po人俾樓主撚狗咁撚

我都覺得靚

用緊QQ尿袋

想買曼波衫 但覺得主客都唔靚

其實有好多隻尿袋，但都係覺得電殼好用啲

跟了

🗣⛑
Dont

好似高汁過某會然

下個po用返歌詞ok

原來開左

可唔可以解釋下🗣⛑？
好多手足想知

[img]圖片網址 [/img]

標題高質左 可以正評鼓勵下樓豬

唔怪之得作文拎u

我要曬黑呀

野生big bang成員

下個post正la

岩岩想讚下你新po名 都係收番...

關咩事...好大路

玩留

會唔會好啲。。。。

咩色好

黃

我棄

白色，易污糟

中秋先叫你啦

同香香拍完拖？

買藍色了

同我拍完

我係咪太耐冇入黎 朱古力拍緊拖？

藍色..唔老黎....賭錢用藍色..

齋衫480？邊度訂？

系 同善狗

面有難色

係真唔係

心事 無錢洗

做唔做鴨好

係阿 呃你做乜

你地弱智咪唔明
支持伊妹

正如買撈都唔會買藍色撈....

靜啦

讀寫障礙？

賭球喇 烏冬細力 蔚山大力

orpinim

巴打星期日入唔入p?

盧今日做咩......

串埋一齊大大力

小妹單頭算

睇飛數

1001

1

2

上次中1001個晚贏大錢

瞽